Des élèves organisent, pour leur classe, un jeu au cours duquel il est possible de gagner des lots. 
  
  
Pour constituer les lots, on dispose de $195$ figurines et $234$ autocollants.

Chaque lot sera composé de figurines ainsi que d'autocollants.

Tous les lots sont identiques.

Toutes les figurines et tous les autocollants doivent être utilisés.

\medskip

\begin{enumerate}
\item Peut-on faire $3$ lots ? Justifier.
\item Décomposer $195$ en produit de facteurs premiers en détaillant votre démarche.
\item Donner la décomposition en produit de facteurs premiers de $234$ à l'aide de la calculatrice.
\item Combien de lots peut-on constituer au maximum ? Justifier.
\item De combien de figurines et d'autocollants sera alors composé chaque lot ? Justifier.
\end{enumerate}